Тестовое задание

На странице заявок используется базовый запрос точек продаж (объектов).
Каждая точка продаж содержит много информации, которая не используется на странице заявок.
[Скрин ответа объекты](https://gitlab.com/Maxim_Kolosov/test-head-hunter-exercise-1/-/raw/main/objects.png)
Необходимо оптимизировать загрузку страницу заявок.
В качестве альтернативы базовому запросу, можно использовать lite_objects/
[Скрин ответа лайт объекты](https://gitlab.com/Maxim_Kolosov/test-head-hunter-exercise-1/-/raw/main/lite_objects.png)
